msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: phonetrack\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations\\@example.com\n"
"POT-Creation-Date: 2019-11-03 14:49+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-03 13:52\n"
"Last-Translator: Julien Veyssier (eneiluj)\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: phonetrack\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/translationfiles/templates/phonetrack.pot\n"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/appinfo/app.php:42
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:65
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:2
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/admin.php:7
msgid "PhoneTrack"
msgstr "PhoneTrack"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/admin.js:19
msgid "Quota was successfully saved"
msgstr "配额已成功保存~"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/admin.js:23
msgid "Failed to save quota"
msgstr "配额存储失败"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/leaflet.js:5
msgid "left"
msgstr "左"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/leaflet.js:5
msgid "right"
msgstr "右"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:627
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:102
msgid "Show lines"
msgstr "显示线条"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:635
msgid "Hide lines"
msgstr "隐藏线条"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:656
msgid "Activate automatic zoom"
msgstr "激活自动缩放"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:664
msgid "Disable automatic zoom"
msgstr "禁用自动缩放"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:685
msgid "Show last point tooltip"
msgstr "显示提示"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:693
msgid "Hide last point tooltip"
msgstr "隐藏提示"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:714
msgid "Zoom on all devices"
msgstr "放大所有设备"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:727
msgid "Click on the map to move the point, press ESC to cancel"
msgstr "点击地图移动点, 按 ESC 键取消"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:974
msgid "Server name or server address should not be empty"
msgstr "服务器名称或服务器 url 不应为空"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:977
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:986
msgid "Impossible to add tile server"
msgstr "无法添加服务器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:983
msgid "A server with this name already exists"
msgstr "服务器已经存在"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1021
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4090
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:298
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:336
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:381
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:426
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:475
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1066
msgid "Tile server \"{ts}\" has been added"
msgstr "已添加服务器 \"{ts}\""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1069
msgid "Failed to add tile server \"{ts}\""
msgstr "无法添加服务器 \"{ts}\""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1073
msgid "Failed to contact server to add tile server"
msgstr "服务器未响应，无法添加服务器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1107
msgid "Tile server \"{ts}\" has been deleted"
msgstr "服务器 \"{ts}\" 已被删除"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1110
msgid "Failed to delete tile server \"{ts}\""
msgstr "无法删除服务器 \"{ts}\""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1114
msgid "Failed to contact server to delete tile server"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1201
msgid "Failed to contact server to restore options values"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1204
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1350
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1390
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6284
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6315
msgid "Reload this page"
msgstr "重新加载页面。"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1347
msgid "Failed to contact server to save options values"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1359
msgid "Filter bookmark should have a name"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1387
msgid "Failed to contact server to save filters bookmark"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1430
msgid "Failed to contact server to delete filters bookmark"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1472
msgid "Session name should not be empty"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1489
msgid "Session name already used"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1493
msgid "Failed to contact server to create session"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1529
msgid "yourname"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1617
msgid "Watch this session"
msgstr "查看此会话"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1623
msgid "shared by {u}"
msgstr "由 {u} 分享"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1632
msgid "Forbid devices to log to this session"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1639
msgid "Reserve device names"
msgstr "输入设备名称"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1646
msgid "Links for logging apps"
msgstr "用于位置记录应用程序的地址"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1653
msgid "Link to share session"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1663
msgid "Zoom on this session"
msgstr "缩放此会话"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1666
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3087
msgid "More actions"
msgstr "更多操作"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1678
msgid "Delete session"
msgstr "删除会话"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1680
msgid "Rename session"
msgstr "重命名会话"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1683
msgid "Export to gpx"
msgstr "导出到 gpx"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1688
msgid "Files are created in '{exdir}'"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1689
msgid "Automatic export"
msgstr "自动导出"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1691
msgid "never"
msgstr "从不"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1692
msgid "daily"
msgstr "每天"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1693
msgid "weekly"
msgstr "每周"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1694
msgid "monthly"
msgstr "每月"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1699
msgid "Automatic purge is triggered daily and will delete points older than selected duration"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1700
msgid "Automatic purge"
msgstr "自动清除"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1702
msgid "don't purge"
msgstr "不清除"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1703
msgid "a day"
msgstr "1 天"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1704
msgid "a week"
msgstr "1 周"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1705
msgid "a month"
msgstr "1 个月"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1714
msgid "Name reservation is optional."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1715
msgid "Name can be set directly in logging link if it is not reserved."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1716
msgid "To log with a reserved name, use the \"name token\" in logging link (or in PhoneTrack-Android log job's \"device name\") field."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1717
msgid "If a name is reserved, the only way to log with this name is with its token."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1720
msgid "Reserve this device name"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1722
msgid "Type reserved name and press 'Enter'"
msgstr "键入保留的用户名，并按回车。"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1735
msgid "Share with user"
msgstr "与别人分享"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1737
msgid "Type user name and press 'Enter'"
msgstr "键入用户名并按回车。"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1738
msgid "user name"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1745
msgid "A private session is not visible on public browser logging page"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1747
msgid "Public session"
msgstr "公共会话"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1754
msgid "Public watch link"
msgstr "公开的位置分享链接"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1756
msgid "API URL (JSON, last positions)"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1758
msgid "API URL (JSON, all positions)"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1764
msgid "Current active filters will be applied on shared view"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1766
msgid "Add public filtered share"
msgstr "添加公共筛选的共享"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1775
msgid "Session token"
msgstr "会话令牌"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1781
msgid "List of links to configure logging apps server settings."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1782
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:225
msgid "Replace 'yourname' with the desired device name or with the name reservation token"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1784
msgid "Public browser logging link"
msgstr "公开浏览器日志记录 URL"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1789
msgid "OsmAnd link"
msgstr "用于 OsmAnd 的链接"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1794
msgid "GpsLogger GET and POST link"
msgstr "用于 GPSLogger 的链接（GET 或者 POST 方式）"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1798
msgid "Owntracks (HTTP mode) link"
msgstr "用于 OwnTracks（HTTP 模式）的链接"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1802
msgid "Ulogger link"
msgstr "用于 μlogger 的链接"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1806
msgid "Traccar link"
msgstr "用于 Traccar 的链接"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1810
msgid "OpenGTS link"
msgstr "用于 OpenGTS 的链接"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1814
msgid "Overland link"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1818
msgid "Locus Map link"
msgstr "用于 Locus Map 的链接"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1822
msgid "HTTP GET link"
msgstr "HTTP GET 链接"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1940
msgid "The session you want to delete does not exist"
msgstr "您想要删除的活动并不存在……"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1943
msgid "Failed to delete session"
msgstr "删除会话失败。"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1947
msgid "Failed to contact server to delete session"
msgstr "由于无法连接服务器，删除会话失败"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1967
msgid "Device '{d}' of session '{s}' has been deleted"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1970
msgid "Failed to delete device '{d}' of session '{s}'"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:1974
msgid "Failed to contact server to delete device"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:2031
msgid "Impossible to rename session"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:2035
msgid "Failed to contact server to rename session"
msgstr "由于无法连接服务器，重命名会话失败"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:2083
msgid "Impossible to rename device"
msgstr "无法重命名设备"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:2087
msgid "Failed to contact server to rename device"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:2159
msgid "Impossible to set device alias for {n}"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:2163
msgid "Failed to contact server to set device alias"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:2233
msgid "Device already exists in target session"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:2236
msgid "Impossible to move device to another session"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:2240
msgid "Failed to contact server to move device"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:2310
msgid "Failed to contact server to get sessions"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:2732
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:2759
msgid "Stats of all points"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:2756
msgid "Stats of filtered points"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:2999
msgid "Device's color successfully changed"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3002
msgid "Failed to save device's color"
msgstr "未能保存设备的颜色"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3006
msgid "Failed to contact server to change device's color"
msgstr "无法与服务器联系以更改设备的颜色"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3078
msgid "Geo link to open position in other app/software"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3080
msgid "Geo link QRcode to open position with a QRcode scanner"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3082
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3084
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3086
msgid "Get driving direction to this device with {s}"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3091
msgid "Set device shape"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3093
msgid "Round"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3094
msgid "Square"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3095
msgid "Triangle"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3099
msgid "Delete this device"
msgstr "删除设备"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3101
msgid "Rename this device"
msgstr "重命名此设备"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3104
msgid "Set device alias"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3107
msgid "Move to another session"
msgstr "移动到另一个会话"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3110
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:44
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3127
msgid "Device geofencing zones"
msgstr "设备 geofencing 区域"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3131
msgid "Zoom on geofencing area, then set values, then validate."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3132
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3192
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4902
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4919
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5022
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5041
msgid "Nextcloud notification"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3134
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3194
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4903
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4920
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5023
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5043
msgid "Email notification"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3137
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3197
msgid "Comma separated e-mail address list"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3138
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3198
msgid "An empty value means the session owner's email address."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3139
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3199
msgid "You can put multiple addresses separated by comas (,)."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3140
msgid "HTTP address to request when entering (\"%loc\" will be replaced by \"latitude:longitude\")"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3141
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3145
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3201
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3205
msgid "Use POST method"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3144
msgid "HTTP address to request when leaving (\"%loc\" will be replaced by \"latitude:longitude\")"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3148
msgid "Geofencing zone coordinates"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3148
msgid "leave blank to use current map bounds"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3150
msgid "North"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3152
msgid "South"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3156
msgid "Set North/East corner by clicking on the map"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3157
msgid "Set N/E"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3159
msgid "Set South/West corner by clicking on the map"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3160
msgid "Set S/W"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3164
msgid "East"
msgstr "东"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3166
msgid "West"
msgstr "西"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3169
msgid "Fence name"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3170
msgid "Use current map view as geofencing zone"
msgstr "使用当前映射视图作为 geofencing 区域"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3171
msgid "Add zone"
msgstr "添加区域"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3177
msgid "Device proximity notifications"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3181
msgid "Select a session, a device name and a distance, set the notification settings, then validate."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3182
msgid "You will be notified when distance between devices gets bigger than high limit or smaller than low limit."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3183
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:490
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:508
msgid "Session"
msgstr "会话"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3185
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:210
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:495
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:513
msgid "Device name"
msgstr "设备名称"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3186
msgid "Low distance limit"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3188
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3191
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:77
msgid "meters"
msgstr "米"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3189
msgid "High distance limit"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3200
msgid "HTTP address to request when devices get close"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3204
msgid "HTTP address to request when devices get far"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3209
msgid "Add proximity notification"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3225
msgid "Toggle lines"
msgstr "切换线条"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3233
msgid "Follow this device (autozoom)"
msgstr "跟踪此设备（自动缩放）"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3246
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3253
msgid "Center map on device"
msgstr "设备在地图中心"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3674
msgid "The point you want to edit does not exist or you're not allowed to edit it"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3678
msgid "Failed to contact server to edit point"
msgstr "编辑点失败无法联系服务器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3796
msgid "The point you want to delete does not exist or you're not allowed to delete it"
msgstr "您想要删除的点不存在，或者您不允许删除它。"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3800
msgid "Failed to contact server to delete point"
msgstr "删除点失败无法联系服务器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3889
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3926
msgid "Manually added"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3907
msgid "Impossible to add this point"
msgstr "无法添加该事件。"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3910
msgid "User quota was reached"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:3914
msgid "Failed to contact server to add point"
msgstr "添加点失败无法联系服务器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4051
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4054
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4059
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4141
msgid "Altitude"
msgstr "海拔"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4062
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4146
msgid "Precision"
msgstr "精度"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4065
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4153
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4068
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4158
msgid "Bearing"
msgstr "方向"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4071
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4163
msgid "Satellites"
msgstr "卫星"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4074
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4168
msgid "Battery"
msgstr "电量"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4077
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4172
msgid "User-agent"
msgstr "浏览器标识"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4080
msgid "lat : lng"
msgstr "经:纬"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4084
msgid "DMS coords"
msgstr "DMS 坐标"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4089
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4091
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4092
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4137
msgid "Distance"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4306
msgid "Impossible to zoom, there is no point to zoom on for this session"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4341
msgid "File extension must be '.gpx' or '.kml' to be imported"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4360
msgid "Failed to create imported session"
msgstr "导入会话创建失败"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4364
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4370
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4376
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4382
msgid "Failed to import session"
msgstr "导入会话失败"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4365
msgid "File is not readable"
msgstr "文件不可读"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4371
msgid "File does not exist"
msgstr "文件不存在"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4377
msgid "Malformed XML file"
msgstr "XML 数据格式错误"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4383
msgid "There is no device to import in submitted file"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4389
msgid "Failed to contact server to import session"
msgstr "联络服务器以获取链接失败"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4410
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4417
msgid "Session successfully exported in"
msgstr "导出会话成功"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4414
msgid "There is no point to export for this session"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4418
msgid "but there was no point to export for some devices"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4422
msgid "Failed to export session"
msgstr "导入会话失败"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4427
msgid "Failed to contact server to export session"
msgstr "未能将服务器与导出会话联系"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4458
msgid "Failed to contact server to log position"
msgstr "未能将服务器与日志位置联系"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4552
msgid "Impossible to zoom, there is no point to zoom on for this device"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4644
msgid "'{n}' is already reserved"
msgstr "“{n}”已被保留"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4647
msgid "Failed to reserve '{n}'"
msgstr "未能保留“{n}”"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4650
msgid "Failed to contact server to reserve device name"
msgstr "未能联系服务器以保留设备名称"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4681
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4685
msgid "Failed to delete reserved name"
msgstr "未能删除保留名称"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4682
msgid "This device does not exist"
msgstr "此设备不存在。"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4686
msgid "This device name is not reserved, please reload this page"
msgstr "此设备名称未保留, 请重新加载此页"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4689
msgid "Failed to contact server to delete reserved name"
msgstr "无法联系服务器以删除保留名称"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4709
msgid "User does not exist"
msgstr "用户不存在"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4712
msgid "Failed to add user share"
msgstr "无法添加用户份额"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4715
msgid "Failed to contact server to add user share"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4725
msgid "Shared with {u}"
msgstr "分享给{u}"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4750
msgid "Failed to delete user share"
msgstr "未能删除共享"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4753
msgid "Failed to contact server to delete user share"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4771
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4795
msgid "Public share has been successfully modified"
msgstr "公开分享链接地址已成功更改~"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4774
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4798
msgid "Failed to modify public share"
msgstr "无法修改公共共享"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4777
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4801
msgid "Failed to contact server to modify public share"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4819
msgid "Device name restriction has been successfully set"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4822
msgid "Failed to set public share device name restriction"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4825
msgid "Failed to contact server to set public share device name restriction"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4860
msgid "Warning : User email and server admin email must be set to receive geofencing alerts."
msgstr "警告: 用户电子邮件和服务器管理电子邮件必须设置为接收 geofencing 警报。"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4864
msgid "Failed to add geofencing zone"
msgstr "未能添加 geofencing 区域"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4867
msgid "Failed to contact server to add geofencing zone"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4882
msgid "URL to request when entering"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4886
msgid "URL to request when leaving"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4889
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4893
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5006
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5010
msgid "no"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4891
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4895
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5008
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5012
msgid "yes"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4905
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4922
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5025
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5046
msgid "Email address(es)"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4905
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4923
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5025
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5046
msgid "account mail address"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4949
msgid "Failed to delete geofencing zone"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4952
msgid "Failed to contact server to delete geofencing zone"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4982
msgid "Warning : User email and server admin email must be set to receive proximity alerts."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4986
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4990
msgid "Failed to add proximity alert"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4987
msgid "Device or session does not exist"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:4993
msgid "Failed to contact server to add proximity alert"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5017
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5034
msgid "URL to request when devices get close"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5020
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5038
msgid "URL to request when devices get far"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5027
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5049
msgid "Low distance limit : {nbmeters}m"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5028
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5051
msgid "High distance limit : {nbmeters}m"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5077
msgid "Failed to delete proximity alert"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5080
msgid "Failed to contact server to delete proximity alert"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5099
msgid "Failed to add public share"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5102
msgid "Failed to contact server to add public share"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5133
msgid "Show this device only"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5135
msgid "Show last positions only"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5137
msgid "Simplify positions to nearest geofencing zone center"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5156
msgid "No filters"
msgstr "无过滤器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5180
msgid "Failed to delete public share"
msgstr "未能删除公共共享"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5183
msgid "Failed to contact server to delete public share"
msgstr "删除公共分析失败无法联系服务器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5224
msgid "Failed to contact server to get user list"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5266
msgid "device name"
msgstr "设备名称"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5267
msgid "distance (km)"
msgstr "距离 (公里)"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5268
msgid "duration"
msgstr "持续时间"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5269
msgid "#points"
msgstr "#点"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5270
msgid "avg speed (km/h)"
msgstr "平均速度 (km/h)"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5271
msgid "max speed (km/h)"
msgstr "最大速度 (km/h)"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5343
msgid "years"
msgstr "年"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5346
msgid "days"
msgstr "天"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5369
msgid "In OsmAnd, go to 'Plugins' in the main menu, then activate 'Trip recording' plugin and go to its settings."
msgstr "在 OsmAnd 中, 转到主菜单中的 \"插件\", 然后激活 \"旅行录制\" 插件并转到其设置。"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5370
msgid "Copy the link below into the 'Online tracking web address' field."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5374
msgid "Go to 'settings' in the app."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5375
msgid "Copy the link below into the 'server address' field."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5379
msgid "In GpsLogger, go to 'Logging details' in the sidebar menu, then activate 'Log to custom URL'."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5380
msgid "Copy the link below into the 'URL' field."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5384
msgid "In the Owntracks preferences menu, go to 'Connections'."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5385
msgid "Change the connection Mode to 'Private HTTP', Copy the link below into the 'Host' field."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5386
msgid "Leave settings under 'Identification' blank as they are not required."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5390
msgid "In Ulogger, go to settings menu and copy the link below into the 'Server URL' field."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5391
msgid "Set 'User name' and 'Password' mandatory fields to any value as they will be ignored by PhoneTrack."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5392
msgid "Activate 'Live synchronization'."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5396
msgid "In Traccar client, copy the link below into the 'server URL' field."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5400
msgid "In LocusMap, copy the link below into the 'server URL' field. It works with POST and GET methods."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5404
msgid "You can log with any other client with a simple HTTP request."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5405
msgid "Make sure the logging system sets values for at least 'timestamp', 'lat' and 'lon' GET parameters."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5408
msgid "Use this link as the server URL in your OpenGTS compatible logging app."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5409
msgid "OpenGTS compatible logger"
msgstr "与 OpenGTS 标准相兼容的记录器/记录软件"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5412
msgid "the browser"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5413
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:212
msgid "Log my position in this session"
msgstr "在这个会话中记录我的位置"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5414
msgid "Visit this link with a web browser and check \"{loglabel}\"."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5417
msgid "Configure {loggingApp} for logging to session '{sessionName}'"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5644
msgid "Are you sure you want to delete the session {session} ?"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5647
msgid "Confirm session deletion"
msgstr "确认会话删除"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5703
msgid "Choose auto export target path"
msgstr "选择 \"自动导出目标路径\""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:5883
msgid "Select storage location for '{fname}'"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6105
msgid "Geo QRcode : last position of {dname}"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6227
msgid "Are you sure you want to delete the device {device} ?"
msgstr "确定要删除此设备吗{device}?"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6230
msgid "Confirm device deletion"
msgstr "确认设备删除"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6283
msgid "Failed to change session lock status"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6311
msgid "Failed to toggle session public status, session does not exist"
msgstr "无法切换会话公共状态, 会话不存在"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6314
msgid "Failed to contact server to toggle session public status"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6383
msgid "Failed to set device shape"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6386
msgid "Failed to contact server to set device shape"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6408
msgid "Failed to set session auto export value"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6409
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6436
msgid "session does not exist"
msgstr "会话不存在"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6413
msgid "Failed to contact server to set session auto export value"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6435
msgid "Failed to set session auto purge value"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6440
msgid "Failed to contact server to set session auto purge value"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:6527
msgid "Import gpx/kml session file"
msgstr "导入 gpx/kml 格式文件"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/js/phonetrack.js:7125
msgid "Close elevation chart"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:89
msgid "PhoneTrack device {device} of session {session} has entered geofence {geofence}"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:92
msgid "PhoneTrack device {device} of session {session} has exited geofence {geofence}"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:95
msgid "PhoneTrack device {device} of session {session} is now closer than {meters} m to {device2} of session {session2}"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:98
msgid "PhoneTrack device {device} of session {session} is now farther than {meters} m from {device2} of session {session2}"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:101
msgid "You shared PhoneTrack session {session} with {who}"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:101
msgid "PhoneTrack session {session} is now shared with {who}"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:104
msgid "You stopped sharing session {session} with {who}"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:104
msgid "PhoneTrack session {session} is not shared with {who} anymore"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:179
msgid "A PhoneTrack client"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Activity/Filter.php:55
msgid "Phonetrack"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Activity/GeofenceSetting.php:42
msgid "<strong>PhoneTrack geofences</strong> events"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Activity/ProximitySetting.php:42
msgid "<strong>PhoneTrack device proximity</strong> events"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Activity/Setting.php:54
msgid "Changes in the <strong>PhoneTrack app</strong>"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:398
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:535
#, php-format
msgid "PhoneTrack proximity alert (%s and %s)"
msgstr "PhoneTrack 近距离警报 (%s 和 %s)"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:402
#, php-format
msgid "PhoneTrack device %s is now closer than %s m to %s."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:539
#, php-format
msgid "PhoneTrack device %s is now farther than %s m from %s."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:738
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:864
msgid "Geofencing alert"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:742
#, php-format
msgid "In PhoneTrack session %s, device %s has entered geofence %s."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:868
#, php-format
msgid "In PhoneTrack session %s, device %s exited geofence %s."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:86
#, php-format
msgid "In session \"%s\", device \"%s\" entered geofencing zone \"%s\"."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:93
#, php-format
msgid "In session \"%s\", device \"%s\" exited geofencing zone \"%s\"."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:101
#, php-format
msgid "Device \"%s\" is now closer than %sm to \"%s\"."
msgstr "设备 \"%s\" 现在比 %sm 接近 \"%s\"。"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:108
#, php-format
msgid "Device \"%s\" is now farther than %sm from \"%s\"."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:116
#, php-format
msgid "Point number quota (%s) was reached with a point of \"%s\" in session \"%s\"."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:124
#, php-format
msgid "User \"%s\" shared PhoneTrack session \"%s\" with you."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:132
#, php-format
msgid "User \"%s\" stopped sharing PhoneTrack session \"%s\" with you."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:3
msgid " "
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/admin.php:8
msgid "Point number quota"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/admin.php:9
msgid "Set the maximum number of points each user can store/log."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/admin.php:10
msgid "Each user can choose what happens when the quota is reached : block logging or delete oldest point."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/admin.php:11
msgid "An empty value means no limit."
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:4
msgid "Main tab"
msgstr "主选项卡"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:5
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:14
msgid "Stats"
msgstr "统计资料"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:15
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:263
msgid "Settings and extra actions"
msgstr "设置和额外操作"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:16
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:730
msgid "About PhoneTrack"
msgstr "关于PhoneTrack"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:32
msgid "Import session"
msgstr "导入会话"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:36
msgid "Create session"
msgstr "创建新会话"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:40
msgid "Session name"
msgstr "会话名称"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:53
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:61
msgid "General"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:64
msgid "Refresh each (sec)"
msgstr "循环刷新（秒）"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:67
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:69
msgid "An empty value means no limit"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:71
msgid "Max number of points per device to load on refresh"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:72
msgid "points"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:74
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:79
msgid "Cutting lines only affects map view and stats table"
msgstr "切割线只影响地图视图和统计表"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:76
msgid "Minimum distance to cut between two points"
msgstr "两点间最小距离"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:81
msgid "Minimum time to cut between two points"
msgstr "两点间最小切割时间"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:82
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:85
msgid "When point quota is reached"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:87
msgid "block logging"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:88
msgid "delete user's oldest point each time a new one is logged"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:89
msgid "delete device's oldest point each time a new one is logged"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:93
msgid "Display"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:98
msgid "Auto zoom"
msgstr "自动缩放"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:106
msgid "Show tooltips"
msgstr "显示提示"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:110
msgid "Display first letter of device name on last position"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:114
msgid "Show direction arrows along lines"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:118
msgid "Draw line with color gradient"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:122
msgid "Show distance in tooltips"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:126
msgid "Show accuracy in tooltips"
msgstr "显示提示的准确性"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:130
msgid "Show speed in tooltips"
msgstr "在提示中显示速度"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:134
msgid "Show bearing in tooltips"
msgstr "在提示中显示方向"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:138
msgid "Show satellites in tooltips"
msgstr "在提示中显示卫星数"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:142
msgid "Show battery level in tooltips"
msgstr "在提示中显示电量"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:146
msgid "Show elevation in tooltips"
msgstr "在提示中显示海拔"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:150
msgid "Show user-agent in tooltips"
msgstr "在提示中显示用户代理"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:154
msgid "Make points draggable in edition mode"
msgstr "在编辑模式下使点可拖动"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:158
msgid "Show accuracy circle on hover"
msgstr "悬停显示精度圆"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:162
msgid "Line width"
msgstr "线宽"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:167
msgid "Point radius"
msgstr "点半径"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:172
msgid "Points and lines opacity"
msgstr "点线不透明"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:177
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:179
msgid "bright"
msgstr "亮度"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:180
msgid "pastel"
msgstr "柔和"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:181
msgid "dark"
msgstr "暗色调"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:187
msgid "Show lines in public pages"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:189
msgid "reload page to make changes effective"
msgstr "重新加载页面以使更改生效"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:193
msgid "File export"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:196
msgid "Auto export path"
msgstr "自动导出路径"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:202
msgid "Export one file per device"
msgstr "每个设备导出一个文件"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:217
msgid "Tracking sessions"
msgstr "跟踪会话"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:268
msgid "Custom tile servers"
msgstr "自定义磁贴服务器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:271
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:311
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:350
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:393
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:438
msgid "Server name"
msgstr "服务器名称"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:272
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:312
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:351
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:394
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:439
msgid "For example : my custom server"
msgstr "例如: 我的自定义服务器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:273
msgid "Server address"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:274
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:396
msgid "For example : http://tile.server.org/cycle/{z}/{x}/{y}.png"
msgstr "例如: http://tile.server.org/cycle/{z}/{x}/{y}.png"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:275
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:354
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:397
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:442
msgid "Min zoom (1-20)"
msgstr "最小变焦 (1-20)"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:277
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:356
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:399
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:444
msgid "Max zoom (1-20)"
msgstr "最大变焦 (1-20)"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:279
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:317
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:362
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:407
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:456
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:282
msgid "Your tile servers"
msgstr "您的WMS瓦片服务器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:308
msgid "Custom mapbox tile servers"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:313
msgid "Style.json url"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:314
msgid "For example : mapbox://styles/mapbox/bright-v8 or https://your.openmaptiles.server:PORT/styles/osm-bright/style.json"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:315
msgid "Access token (API key)"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:320
msgid "Your mapbox tile servers"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:347
msgid "Custom overlay tile servers"
msgstr "自定义磁贴服务器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:352
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:395
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:440
msgid "Server url"
msgstr "服务器 Url"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:353
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:441
msgid "For example : http://overlay.server.org/cycle/{z}/{x}/{y}.png"
msgstr "例如: http://tile.server.org/cycle/{z}/{x}/{y}.png"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:358
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:446
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:360
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:448
msgid "Opacity (0.0-1.0)"
msgstr "透明度 (0.0-1.0)"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:365
msgid "Your overlay tile servers"
msgstr "您的WMS瓦片服务器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:390
msgid "Custom WMS tile servers"
msgstr "自定义磁贴服务器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:401
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:450
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:403
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:452
msgid "WMS version"
msgstr "WMS 版本"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:405
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:454
msgid "Layers to display"
msgstr "要显示的图层"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:410
msgid "Your WMS tile servers"
msgstr "您的WMS瓦片服务器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:435
msgid "Custom WMS overlay servers"
msgstr "自定义 WMS 覆盖服务器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:459
msgid "Your WMS overlay tile servers"
msgstr "您的WMS瓦片服务器"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:488
msgid "Manually add a point"
msgstr "手动添加点"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:494
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:512
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:496
msgid "Add a point"
msgstr "添加点"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:497
msgid "Now, click on the map to add a point (if session is not activated, you won't see added point)"
msgstr "现在，单击地图添加一个点（如果会话未激活，则不会看到添加点）"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:498
msgid "Cancel add point"
msgstr "取消添加点"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:503
msgid "Delete multiple points"
msgstr "删除多个点"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:506
msgid "Choose a session, a device and adjust the filters. All displayed points for selected device will be deleted. An empty device name selects them all."
msgstr "选择一个会话，一个设备，并调整过滤器。将删除选定设备的所有显示点。一个空的设备名选择它们。"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:514
msgid "Delete points"
msgstr "删除点"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:515
msgid "Delete only visible points"
msgstr "只删除可见点"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:522
msgid "Filter points"
msgstr "过滤点"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:529
msgid "Apply filters"
msgstr "应用过滤"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:534
msgid "Begin date"
msgstr "开始日期"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:541
#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:559
msgid "today"
msgstr "今天"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:546
msgid "Begin time"
msgstr "开始时间"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:552
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:564
msgid "End time"
msgstr "结束时间"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:571
msgid "Min-- and Max--"
msgstr "最小-- 和 最大Max--"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:574
msgid "Min++ and Max++"
msgstr "最小++ 和 最大Max++"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:578
msgid "Last day:hour:min"
msgstr "最后 天：时：分"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:585
msgid "Minimum accuracy"
msgstr "最小精度："

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:593
msgid "Maximum accuracy"
msgstr "最大精度"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:601
msgid "Minimum elevation"
msgstr "最小仰角"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:609
msgid "Maximum elevation"
msgstr "最大仰角"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:617
msgid "Minimum battery level"
msgstr "最低电量"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:625
msgid "Maximum battery level"
msgstr "最高电量"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:633
msgid "Minimum speed"
msgstr "最小速度"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:641
msgid "Maximum speed"
msgstr "最大速度"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:649
msgid "Minimum bearing"
msgstr "最小方位"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:657
msgid "Maximum bearing"
msgstr "最大方位"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:665
msgid "Minimum satellites"
msgstr "最小卫星数"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:673
msgid "Maximum satellites"
msgstr "最大卫星数"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:683
msgid "bookmark name"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:685
msgid "Save filter bookmark"
msgstr ""

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:718
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:722
msgid "Show stats"
msgstr "显示状态"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:732
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷方式"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:734
msgid "Toggle sidebar"
msgstr "切换边栏"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:738
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:746
msgid "Source management"
msgstr "源管理"

#: /var/www/html/n17/apps/phonetrack/templates/maincontent.php:760
msgid "Authors"
msgstr "作者"

